6E-luokassa tänään sijainen, tässä ohjeita matikkaan kotona tehtäväksi
Vasara Liisa (LiisaV)
Piilotettu
2019-08-26 11.40

<p>Hei,</p>
<p>Santun kanssa ehdin vain lyhyesti&nbsp;jutella ennen kuin lähti koululta. Sanoi ettei enää jaksa olla. Osallistui hyvin ympäristöopin tunnilla kuitenkin.&nbsp;</p>
<p>Elinan ohjeiden mukaisesti kotona saisi laskea matikan kirjasta kappaletta 6.</p>
<p>yt. Liisa&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
